FB有add五毛藍絲既入黎揮揮手

Facebook度add返一D人渣，可以令自己能夠用唔同角度去了解世事，當睇變變變生命力

正！

我當佢地馬騮咁睇

膠都費事俾

洗乜add

去某d page咪大把你睇

其實通常都係Add左之後先知佢地咁戇鳩，不過呢D add左之後睇住佢出戇鳩post就屌屌佢，都幾過癮